點解啲reu撚可以咁多reu？

一直都唔明到底點解可以有咁多reu
有次學校迎新日 將啲學生分完組 玩左幾個無聊遊戲 當中根本係無任何深度交流 完左嘅時候竟然有人話要reu
你話ocamp 相處時間比較耐 夜晚叫會開下心事台 就話想約返出黎姐
但呢啲狗屎垃圾學校同你亂分嘅組都要reu
係咪愈多reu就愈威威
同埋佢地出到黎到底係有咩做？真心唔明

下次叫埋你

有咩問題？ 我dse中文oral個組都成日reu

#朋友係要見嘅

黃同學?

梗係ig po下比人知我多fd子

好想知黃大仙姓黃果組後續

reu多幾次咪有深度交流

係, 上埋床

岩, 你估真係同班毒撚reu咩?

岩岩開學未識到其他人咪不斷reu囉
無非搵班人一齊飲飲食食
快既過半年開始有是非，熱情又減就唔再re
慢既過一年

樓主真傻

毒撚唔會明

利申唔明

Hsmu

屌你哈姆太郎

Social飯局
是非當人情圍威喂

我地呢個post既手足幾時reu